收到google email話del我account

岩岩check垃圾郵箱,1月19號收到哩個電郵
但我無按過任何話取消嘅野,無啦啦咁講
有無人收過哩d電郵

睇sender address la on9

冇腦唔好學人上網，ok?

唔用腦都知假㗎喇

On9

你覺得 google 會唔會將自己發嘅電郵 filter 落SPAM?

快D回覆

真心想指住你個頭笑鳩你

IMDB

到底有幾 on9先會比人呃到

屌你老母真係橋唔怕舊

係 你email就來比人del
拎部電腦出去比人整啦 可能重有得救

我都聽過
通常hacker 會del 埋你個銀行戶口
嚴重啲可以連你身份證啲資料del 埋
你可能會成為無國籍難民

好彩你唔係收到入境處電話咋
唔係就唔見唔知幾錢

點樣可以delete 中國國藉

delete 完就可以直接過英國

喂係垃圾郵件搵到既都拎上黎講

嘩咁驚仲唔比哂銀行密碼佢